Hawks sind cool! Hawks sind althoff!
Friends Nearby
Moin Cobras sind Nudeln.
Hawks sind Tortellini.
Dieses Projekt soll euch anzeigen ob Freunde von euch in der Nähe sind, falls ihr welche habt / keine Hawks seid.